[荃灣友] 我屌你老母全部同我入黎

幾時入黎光復荃灣
全部揸刀
有咩方法應對

推

真係佛都有火

片呢？